檢舉劉馬車

向lalamove投訴員工

[url]@lalamove.com[/url]
荔枝角瓊林街 93-95號 龍翔工業大廈 10樓B室

好

貴公司員工劉駿軒於網上發表仇恨言論

敬啟者

貴公司員工劉駿軒穿著lalamove制服，於網上發表仇恨言論，鼓勵自殺，因此本人對於貴公司員工質素及聘用準則深感懷疑，會考慮是否繼續是用lalamove的服務。

push

屌，乜佢唔係已經比人炒咗咩？

0.14

佢俾人炒左好耐啦
係套制服唔還返俾人咋

逼到佢還

屈完lalamove錢無做好耐啦

唔洗理佢啦 attention seeker

69劉馬L已經被各巴絲打, 揼到仆街

咁都叫打呀，只係撳住佢

唔好再post佢啲片上嚟幫佢賺點擊率就得

見佢一齊圍_佢ok？

有心揾佢做死士
義士們唔好中計

咁叫打？你識唔識架

檢舉佢做乜，佢名聲差成咁，黐埋藍絲/差佬到咪整衰佢哋囉

劉馬車神憎鬼厭
想埋愛字堆身
人地都唔彩佢啦
infamous guy

Push

612黎
btw條友唔blur樣==

唔好光明正大，最好拉入廁所或後樓梯

屌戇鳩仔

推

睇佢d video，佢同某d連登五毛好似
btw, reported

兄弟們 每次嘅檢舉也沒白費

已陣亡

感謝各位巴打既努力
衷心感激大家支持

佢lalamove一日就俾人炒左啦
佢唔還套制服俾人咋

戰事未結束
新 channel, 再檢舉！！！

其他注意事項*
this account has been terminated before, and yet this person opened another one.

開左新channel
快report